[KPOP] K-pop 2020討論區(40)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

p.s.香港人用香港叫法
RV BP TWICE MMM
紅毛黑粉兔瓦斯媽媽木

Lm

lm

Lm樓主好波

阿迪達我祝你過唔到2020

永續阿迪達

【每日經濟】洪真英 論文最終判定抄襲…朝鮮大學方面“著手取消學位”

朝鮮大學最終判定歌手洪真英的碩士論文為抄襲。

23日下午，朝鮮大學召開了研究生院委員會，最終判定洪真英的碩士學位論文為抄襲。朝鮮大學研究生院委員會方面表示：“根據論文抄襲規定，將著手取消學位的行政措施程序。”

上月初，洪振英於2009年5月在朝鮮大學獲得碩士學位的論文《韓流文化產品的海外出口方案》在coppykiller檢查結果中顯示出74%的重複率，從而捲入了論文抄襲的爭議。

此後，朝鮮大學研究生院委員會向大學研究倫理院下屬的研究真實性委員會要求調查洪真英的碩士論文是否屬於抄襲，經過約一個多月的調查，對洪真英的碩士論文做出了抄襲的暫定結論。

不僅是歌手，在綜藝界也活躍活動的洪真英因為論文抄襲爭議而退出固定出演的SBS綜藝節目《我家的熊孩子》和MBC綜藝節目《不吵架就是萬幸》。雖然她最近為了幫助因疫情而遭受困難的人們，還向希望橋全國災害救助協會捐贈了3000萬韓元，但是輿論依然冷淡。

回上個post
JJP應該係重新出道再簽過
7個人應該唔係一齊都差唔多時間完
只不過佢出新聞先姐
蝗嘉爾點解冇新聞
係因為佢本身有自己公司
唔洗搵新公司簽

lm

呢度開始轉風向讚Jackson？

唔係 係屌緊佢
佢本身做咩都錯

樓主好波

唔太上心，佢d歌幾過癮

綜藝就誇得制，間中睇下都開心既

佢以前代表港隊玩劍擊時，應該最型果期

當時社會未咁重政見立場，佢手劍又唔差

到佢出道娛圈入團，因為外國人都係做下把位，佢唱功又唔掂

到比班強國人捧時公司先比返多d暴光，但佢又走左返大陸

唔明上個post點解要讚
JYPE有錯（宣傳得一個星期）
但某程度上GOT6既空白期，蝗嘉爾係原因之一
要等佢完哂啲支那節目
返韓國隔離之後先可以cb
好自私！

懷念爺爺

想問有冇人知Ravi做乜事上咗naver熱門搜尋

唔講政治立場
佢把聲真係好撚難聽
仲要冇自知之明
成個汪阿姐咁 覺得自己好唱得
每幾個月就出首歌/翻唱 污染人地對耳仔

可以以個人理由
唔參與got7日本活動已經好波
jyp仲咁保佢 證明佢係支那時搵錢搵唔少
除左佢仲有冇支那藉表明唔去日本活動

10月爆左吸毒個五個rapper入面
有一個入左Ravi開既公司

相同

佢惡劣既唱功，好難頂

唱live時，直頭災難

btw 見d成員雖然對佢冇特別，但亦都唔算太杯佢，佢份人性格應該唔惡頂既，但男團唱歌點都要正常少少，佢唔得

蝗+2紅起唔係roommate 嗰期咩？嗰陣都未去支那

係啊

佢唔參與日本活動好正
可以聽got6嘅歌
仲要日專啲歌高汁
markbam嘅part都多左

淨係祝福達狗唔祝福埋哥狗

覆番上個po
睇番jjp bounce嘅stage都覺得好有趣味 係果種我唔會想成日聽 但隔一陣睇下stage聽下歌會覺得好正果種歌

你講完我走左去睇

又唱又跳係咁fing 見到都攰

睇埋佢地5年後再跳bounce
都係咁正

This is korea hiphop

Shit 又po錯

突登過黎笑你

認真跳唱一次嘅話真係好唔容易 佢兩個實力都好

mark啲rap仲衰過+2

好過聽到隻蝗把聲

錯po喎清

LM

@哎一股清流

【twt】JYP DAY6 TWICE ITZY將於12月28日開通Bubble

Rapper Sleepy以'副角色'新人Trot歌手成源的身份，在聖誕節到來之際攜聖誕頌專輯《聖誕哥!(Prod. By DinDin)'》回歸，新曲將於今日( 23日)下午6點通過各大音源網站公佈。同時歌曲MV由Rapper J'Kyun導演，並有Rapper媽咪手驚喜客串，受到了眾人的關注。

@韓國me2day

【osen】(G)I-DLE獲得"2021韓國第一品牌大獎"引領2021年的備受期待的女子偶像（Hot Trend）部門獎項，韓國第一品牌大獎自2003年設立以來，一直通過高質量的消費者參與，被公認為品牌成果測定指標的品牌大獎，與消費者一起引領大韓民國，選定令人期待的品牌，(G)I-DLE的獲獎意義非同尋常，此外，組合正在為1月中旬的回歸做最後的準備。

@韓國me2day

【kyunghyang】李娜恩將擔任25日舉行的SBS《歌謠大戰in DAEGU》MC，李娜恩從去年10月開始主持《人氣歌謠》，其穩定的主持能力得到了認可，在眾多綜藝節目中展現了特有的綜藝感，向觀眾展示了多彩的魅力，《歌謠大戰in DAEGU》將於25日下午7時30分在SBS播出。

@韓國me2day

【體育東亞】歌手金宇珍與10x娛樂公司簽訂專屬合約。 10x娛樂公司負責人透露：“最近與歌手金宇珍簽訂了專屬合約，公司會在多個領域積極支持具備多樣魅力的金宇珍。”.簽約同時開設了Spotify Podcast<wooAlog>和daily video contents<wooVlog >，併計劃明年推出solo專輯。

@韓國me2day

【kr】23日，據電視劇局相關人士透露，OCN《驚奇的傳聞》即將進入季播，正在聯繫主演團隊的經紀公司，確認日程安排，由於在第一次製作階段沒有提及季播，所以製作團隊也考慮了各種因素，其中主要演員們的日程安排是最大的問題，所以提早進行了確認，第二季從2021年9月開始製作，以2022年上半年播出為目標。該劇改編自同名漫畫，由趙炳奎、劉俊相、金世正、廉慧蘭等

@韓流

金韓彬超話 捐贈•義工•SNS•自作曲活動信號彈…能否順利復出？
本月21日，IOK公司表示：“公司內部理事B.I於18日向國際救援開發NGO世界宣明會捐贈了20萬張口罩和1萬件秋衣，價值2億韓元的捐贈物品。”
接著今天(23日)表示B.I最近在某仁川地區與粉絲們一起進行了煤炭配送服務活動。
IOK公司相關人士就BI的回歸表示：“考慮到批判性的視角和新型冠狀病毒等，我們正在考慮時機。雖然可以解釋為正在準備回歸，但是到現在為止還沒有具體決定採取SOLO、組合還是製作等具體方式。”
他接著說：“"至今為止，B.I的志願活動很多連公司都不知道。發報導並不是為了回歸，而是為了宣傳B.I的善舉。 ”

@韓流
組合NCT在2020年的專輯總銷售量超過了511萬7千張。
NCT今年從NCT 127、NCT DREAM、WayV等各組合發表的專輯到全體成員參與的正規2輯，2020年發售的專輯銷售量合計數值達到了5,117,020張(12月22日基準)，再次感受到了爆發性的增長勢頭和強大的力量。
特別是NCT在10月發行的正規2輯＜RESONANCE Pt.1＞的銷量是1,463,798張，11月發行的＜RESONANCE Pt.2＞的銷量是1,217,122張，僅正規2輯銷量就達到2,680,920張，榮登"雙百萬銷量"的寶座。
登上百萬銷量的NCT 127在3月發表的正規2輯NCT #127 Neo Zone創下了1,481,039張的銷售量，4月發行的NCT DREAM的專輯＜Reload＞銷量為674,928張，6月回歸的WayV正規1輯＜Awaken The World＞以280,133張的銷售量證明了NCT的活躍。
(cr 體育東亞)

【Theqoo】在韓國aladin網站購買女團專輯的用戶性別及年齡分佈.

60代

大陸lay 當初有冇跟埋exo去日本

fromis9好吸男粉

限韓令之後無喇
初頭係話日巡同北美巡都唔參與嘅

@韓國me2day
【Theqoo】歷代solo歌手專輯初動銷量排行榜.

mamamoo同dreamcatcher 20代女飯都過40%

dreamcatcher原來咁多女fans

九成男FANS

呢兩年啲銷量急增

fromis_9

第二張個妝影到陳秀雯咁
點解啲化妝 set 頭成日玩鳩 Wendy

原來初動過到十萬已經好勁

twice同gfriend女飯比我想像中多

呢種風格唔意外

Solo過十萬都真係幾勁
以為啲人唔興買碟

Seventeen呢

買小卡送碟咋嘛

都唔出席

佢哋撞期

Sana 好多女飯

加埋大陸人有錢左 好多中輸都佔好多

日月CP班中飯勁誇張

之前個les榜好似排好高

clc竟然多3-40代男性想像唔到一堆男人放咗工著曬老西去應援

好多毒L...

之前見過唔少西裝佬放工拎相機去影電台

RV同wiki既60代女fans多過2%

60s應該係個孫攞佢個acc買

仲以為Weki Meki會女既多啲

佢港隊啲衰料都唔少啦

more

印象中二巡日本場佢冇去
反而三巡佢有去

More!!

lmlm

其實啲小卡有咩咁吸引

lm
支持樓主

佢無去到三巡名古屋場，話日程忙，啲飯又話佢暈咗喎
之後嗰啲新加坡場、馬來西亞場同北美場都無去

More

其實抽唔中自己唔鍾意嘅成員緊要啲

拆碟個種期待同刺激感，可以用抽中豪宅同舊唐樓嘅分別嚟形容

@韓國me2day

【osen】Mnet《M COUNTDOWN》將迎來聖誕特輯，VICTON勝宇、ONF曉珍、PENTAGON的洪碩、ASTRO MJ將翻唱EXO的聖誕頌《12月的奇蹟》，前所未有的4人組合，用甜美的聲音展現的舞台，令人期待。 GFRIEND的俞宙和銀河將展現《White Christmas》cover舞台，僅以旋律就能帶來聖誕節氣氛的代表性聖誕頌，以GFRIEND的版本展現出來。 AB6IX將展示甜蜜的旋律和歌詞令人印象深刻的水晶男孩的《情侶》，Norazo將帶來《White Love》cover舞台，DRIPPIN和Rocket Punch將Cover《Must Have Love》，《M COUNTDOWN》聖誕特輯將於今晚六點播出。

@韓流

因為違反了隊內規則所以被暫停活動的OnlyOneOf成員Mill的近況
公司解除了活動暫停的指令➕寫了一封通篇道歉的道歉信➕以剃了頭的樣子出現…
所以到最後公司都沒提及到底犯了什麼錯的情況下，給展示了道歉三件套…真是讓人摸不著頭腦😳

@米兔的韓流生活

【體育京鄉獨家】[THE BOYZ Eric因“保齡球場不戴口罩”引發爭議，所屬社“非常抱歉”]24日，Cre.Ker Ent就THE BOYZ Eric在保齡球館不戴口罩玩一事發表了官方立場。

以下為Cre.Ker Ent官方立場全文

大家好，這裡是Cre.ker Ent。

首先，在很多人因新冠肺炎而面臨困境的情況下，很抱歉讓大家擔憂。

Eric在新冠肺炎需要義務性戴口罩時期，沒能遵守規定。對於本人的錯誤行為，他正在進行深刻地反省，我司對於私人時間管理不足表示深刻的歉意。

最近轉發的保齡球館視頻是11月中旬與高中同性朋友同行時一起拍攝的，同性朋友拍攝視頻上傳到SNS上，保存或修改相關視頻後由他人再加工並上傳。

不管以上事實是否屬實，對於Eric和我司的錯誤，今後為了不再發生這樣的事情，將更加努力管理藝人。

另外，在困難時期，我司會盡全力遵循更徹底的距離及新冠肺炎的相關方針和預防守則。

但對於引起其他誤解的照片及視頻分發等，請停止相關收集，並希望克制相關臆測。

對於大量產生的與事實不符的惡意謠言，我司正在進行持續性的資料收集和法律上的討論，為了強力應對，我司將強化藝人保護支援系統，對無差別的惡意留言和只謠言散佈者進行更積極的應對。

因此，對於刊登或傳送未經確認的虛假事實和謠言的行為，將採取法律措施的警告。

讓各位擔憂，再一次感到非常抱歉。

謝謝。

@韓國me2day

【xportsnews】截至目前，“第35屆金唱片頒獎典禮”人氣投票TOP5分別為：防彈少年團、EXO、TREASURE、ENHYPEN、林英雄，今年金唱片頒獎典禮人氣獎通過100%投票決出獲獎者，投票截止於12月31日晚11時59分（韓國時間），“第35屆金唱片頒獎典禮”將於2021年1月9日和10日在JTBC2、JTBC4播出。

對呢隊野最大印象係勁長頭髮果個主舞Junji剪左頭髮未

呢單嘢好笑
道完歉都唔知佢衰咩

全員都咁靚好難唔吸

【naver】偶像(站姐)直拍成非法……？文化體育觀光部預告將修改著作權法。
飯圈直接拍攝偶像歌手舞台影像的所謂"站姐直拍"被列入了著作權法部分修改法律案。
#韓國愛豆直拍將成非法#

幾靚 但love bomb都上唔起就好難再黎多次
呢隊永久團黎但又認左有3個造假
班女下場應該慘過izone

商場公演都唔比影？

@剝蝦Muzik
2021年1月即將回歸/出道/發歌的歌手（陸續更新）
1月6日 鄭世云
1月11日VICTON, T1419(出道)
1月14日 周賢美X金秀燦
1月19日 Cravity
1月22日Saturday
待定：(G)I-DLE、Super Junior、請夏、DIA、Treasure、Epik High、洪殷基、金宇碩、李鎮赫、鄭允浩、MCND

真咩？ 我見有幾個一般咋喎

多啲collab咪好好似dynamic black 出埋音源咁就正

我諗冇特別樣衰=全員靚？

嘩咁多人回歸爭崩頭

無站姐少左好多靚相睇

分分鐘粒星同公司都想站姐影直拍一個唔覺好似hani咁爆紅

每隔一兩個月就見到Treasure

冇乜大牌

無咗Big Bang 搵錢係要落力啲谷
同埋而家男新人競爭咁大
Big hit 都有兩隊新人
SM人海戰術
JYP 嗰隊又好似上緊位

Epik High

本身fancam係宣傳idol/kpop其中一個手段 年中有大把人係因為睇飯拍同fancam入坑 如果佢淨係要管online con偷錄放上網果班的話好合理 搞埋公演果D真係冇必要

@鳳凰天使TSKS

#朴有天推遲泰國演唱會# 朴有天因新冠肺炎的影響，推遲了泰國演唱會。所屬經紀公司宣布，原定於26日、27日舉行的舉行的朴有天泰國演唱會因新冠肺炎再次擴散而延期。上個月進入泰國的樸有天舉行了粉絲簽名會和線上迷你演唱會。

@米兔的韓流生活

【體育京鄉】[愛豆站姐直拍或成非法？文體部著作權法修改立法預告]粉絲直接拍攝愛豆歌手舞台的“站姐直拍”被列入了著作權法部分修改法律案。

據韓國國會立法預告主頁消息，文化體育觀光委員會方面從16日開始到30日進行著作權法部分修改法律案相關立法預告。

該修改法律案是因最近頻繁發生在演唱會-音樂劇等演出場所的、以直接拍攝-錄製後銷售出去，或將在線提供的公演錄製後傳送給大眾等方式進行的（又稱為“秘拍”“秘錄”）視頻交易事例而立法提議的。

現行法律中，與電影院等上映的視頻著作物不同，對線上或線下實演的著作物，沒有明文禁止在沒有著作權人許可的情況下錄製或發送給大眾的行為。

文體觀光委員會方面表示“這不僅不利於公演著作物的保護，且也違背了隨著新冠擴散進行的公演網絡化及收費公演視頻市場的發展趨勢”，“因此禁止通過表演-舞蹈-演奏-歌唱-口頭表演-朗讀或其它綜藝方法表現-實演的著作物，未經著作權人許可，錄音-錄製或傳達給大眾的行為，防止公演物的非法流出，正確保護公演文化穩定與實演者的製作權。”

@韓國me2day

【newsen】[2020歌謠大戰100%事前錄製，明晚7點30分開始]《2020 SBS歌謠大戰in DAEGU》在嚴格遵守新冠肺炎防疫方針的同時，為了演出人員和現場的安全，所有舞台都進行事前錄製， 這是為了盡量減少現場人員及避免出演組合之間的接觸而做出的決定，事前錄製從12月初開始，大部分已經結束了。
MC由BOOM，金希澈，April娜恩擔任
出演陣容有：防彈少年團, TWICE, SEVENTEEN, GOT7,MONSTA X,MAMAMOO,JESSI, NU'EST, GFRIEND, OH MY GIRL, IZ*ONE, THE BOYZ, Stray Kids,(G)I-DLE,ATEEZ, ITZY, TXT,APRIL,MOMOLAND,CRAVITY, TREASURE, aespa, ENHYPEN。
明晚7點30分通過SBS播出。

公演都唔俾拍 學日本仔咁0飯拍片 KPOP Fancam文化玩完?

站姐影相靚好多 啲新聞圖又唔會執相

Why?

好心佢哋捉人流出online con嗰啲好過啦
無直拍無飯拍 有咩意思

日本太多規矩 下下要出碟先可能有 真係好嘅唔學

其實ban 用作獲利用途 咪得

同意 我覺得擺twitter呢啲冇咩所謂
都係當幫手宣傳
但出日曆/其他野賺錢就另計

啲公司爭氣啲啦 影得靚嘅周邊大把人買啦
公司請嘅攝影師不如站姐

傻啦，站姐唔出得周邊嘅話，搵邊個做
爆碟去簽售同買演唱會飛都要錢啦
應該啲公司係唔想啲站姐拎大炮入會場盜錄、又有得賺啦
定係上次唔知邊個韓國地方政府嘅Kpop拼盤show，班站姐做得太過份？
個show好似戶外戲院咁得啲人揸架車可以睇
然後啲站姐企上人哋架車，又喺主辦趕人嗰陣走入人哋架車
所以以後得簽售可以飯拍？

啲公司推出嘅官方周邊得一個優點 就係'官方'

岩呀 講真追咁多年真係好多時站姐影單人定團都好過官方相 就算話整年曆賺錢 啲相同禮物質素都係度
無公演商演飯拍真係少咁好多野睇

@哎一股清流
【naver】《全知.干預視角》製作組又出現確診者
MBC相關人士24日表示，《全知.干預視角》綜藝製作自由工作組中的一名工作人員被確診新冠。據悉，該職員從20日到21日在公司裡進行了辦公。因此MBC在掌握確診者的詳細動線的同時，也對建築進行了防疫。

@韓國me2day
【chosun】24日，《全知干預視角》的一名自由工作人員被確診為新冠肺炎，該職員從20日到21日在MBC上岩洞大廈工作，對此MBC方面掌握了確診者的詳細動線，正在實施建築物防疫，《全知干預視角》取消了原定25日的拍攝，預計26日停播。

喺暫停活動期間，佢嗰隊有咩活動？

JTBC will air Big Hit Labels' year end concert '2021 NEW YEAR’S EVE LIVE' starting at 11pm

Concert itself starts 9:30pm on Weverse

Pristin 個幾條女真係好慘

MCD聖誕特輯舞台

瑪麗亞·凱莉(Mariah Carey)的《All I Want For Christmas Is You》成為國際藝人中第一首在MelOn 24小時榜上排名1位的歌曲🎄

韓國人真係好睇日子聽歌

今年聖誕曲特別勁
上年前三都衝唔到

隊THE BOY一年可以出幾多次事

咩事？？？？

@活體复讀機

【pann】theboyz Eric在保齡球館內未戴口罩

PS：第二張圖的電子屏幕上寫著“請務必戴好口罩”

實時熱三

呢隊fuck boy

如果係女idol 中其中一樣都永不超生

難得上到位就生生性性啦
要跌返落去話咁易

下？！
咁都得…

冇fans 拍hani，Exid成功速度會減慢

win win既野都要管

好多細團都係靠一兩個直拍突然爆紅
而家都幾難搞

on9到核爆，冇果樣整果樣

識埋d朋友咁公開放上網真係多謝哂 擺明同Karina d朋友一樣明陰佢

其實唔係成功速度減慢 係解散邊緣

直到2014年8月EXID才以《Up&Down》回歸樂壇，她們接受訪問時表示，當時是帶著「站在懸崖邊」的心情，用盡所有努力準備了，若再不紅可能將面臨解散，所以對這首歌抱著很大的希望和期待，但歌曲公開後反應依舊冷淡，在一次音樂表演節目開始前，她們在後台得知，有38位歌迷到場支持，就開心地直呼感謝，還笑著說比起一開始，見面會只有6位粉絲來參加時好多了！不料，在9月下旬就因亞運會，被強制提早結束宣傳期， 讓她們非常沮喪。EXID原本都已做好要另尋出路的打算，沒想到3個月後因粉絲影片意外爆紅，她們原本已結束宣傳期也再次登上音樂節目演出，被視為「女團奇蹟」

正

睇佢地認識的哥哥果集都感受到

Collab唔跳舞齋唱又唔開咪 真係冇咩睇頭
浪費咗

平時應該稱呼人少

Arin Soobin贏左最佳CP獎

exid vocal rap 綜藝都top咁滯 真心全能 點解咁遲先彈起

真團魂都top
一日最衰都係間仆街公司

@韓國me2day

【YouTube】今晚舉行的《KBS - 演藝大賞》大賞金淑

隻狗幾得意

估唔到
終於捱出頭

睇到個lineup已經笑唔出

@漂亮虎咚咚

【初動】 金浩仲 古典音樂專輯앨범 [The Classic Album] 518,7**張
位列歷代solo初動排名第三位（第二位也是他）

歷史初動紀錄
200923 正規 1집 [我們家] 532,1**張

少少未夠班

一隻碟出咗咁多mv

好正

求link
之前都有聽過個私生爆料
可惜搵唔返條link

追開就知。

講你就講啦

依隊好似係得最靚仔嗰三個冇黑料
出返隊unit就好喇

想講睇依條片真係睇到幾炆下 佢好似連本身嘅舞步都唔識
然後發現到留真喺3:08反咗佢白眼
不過俾著我都會反

善旴唔算最靚仔果幾個咩

圖2,3咩STAGE黎,我無睇過既,導CHING知唔知

有官方visual line

一個唱，一個跳，一個visual

想問경서係咩人？無聽開KPOP，不過聽到佢首歌幾正咁

韓國人

vocal play 2 既亞軍
你應該係聽到佢首翻唱 呢個月都音源逆襲緊

講埋啦 喺度吊癮

聖誕快樂

youtube 推薦咗呢條片做我
啲 staff 係咪 hi 大家咗

就算出幾多事一樣照紅

之前見到Dancer有fancam已經覺得好痴線
點知連公仔都有

諗起啲on9 grpmate 明明做緊正經嘢 做錯曬仲嬉皮笑臉咁好想一拳打鳩佢

好似好多haters

笑撚咗

睇melon留言全部都話緊佢造假買榜

@微博韓流
#2020高光時刻#[聖誕襪]#海外群星聖誕祝福#
微博韓流【獨家】【特供】韓國群星超驚喜陣容聖誕、年末祝福大禮包現在公開啦！ [煙花]

出道即話題的人氣新女團aespa
帥氣群舞化身偷心大盜的theboyz
越來越散發性感美的VICTON
音樂和臉蛋都很有魅力的曹承衍
無論是過去、現在還是未來業務能力都在線的CNBLUE
《偶一天》裡的校霸、《頂樓》里外冷內熱的校草金永大
《綠豆傳》裡的美人、《Search》裡的超蘇軍官張東潤
《邪惡之花》裡的大反派、《我獨》裡的反差萌哥金志勳
《九尾狐傳》裡的狐狸弟弟李朗，展現讓人又愛又恨演技的金汎
硬照是長腿模特王子，到節目裡就是綜藝之神眷顧的李光洙
無論是做愛豆還是做演員都能做到很好的中文十級仙女林允兒
《邪惡之花》裡帥到、奉獻到讓人心疼得欲罷不能的不老神顏李準基
《九尾狐傳》裡的絕世狐狸仙李硯，冷白皮身材好又癡情的他李棟旭

這份驚喜流流的寶貝們還滿意嗎~？
帶著他/她們的心意度過美好的聖誕和年末吧！

支那人過咩聖誕節?

@韓國me2day

【starnews】ZICO昨日在自己的Instagram上上傳了"Merry christmas "的文字和自拍，ZICO今年7月末進入陸軍訓練所接受基礎軍事訓練後，正在代替社會服役人員服役，時隔5個月通過SNS問候，吸引了粉絲們的關注。

唔好Po 微博喇

又要反 又要學人過聖誕

佢同舒華邊個離譜啲

@鳳凰天使TSKS

#韓國新冠肺炎疫情# 在政府全方位加強保持距離等措施的情況下，韓國新冠肺炎一日確診者記錄依舊創下了1241例的最高紀錄。同時首爾東部拘留所繼一周前之後，再次出現了大規模確診病例。

佢唔係主唱黎既咩
點計都係台妹離譜啲啦

咁又唔好侮辱lia

itzy啲舞難咁多
無得比 lia至少有進步 身材管理得幾好

有進步😂😂😂大佬佢跳緊既係自己既歌啊

[新聞] 遭罵毀了AOA！珉娥失控兩千字長文列智珉

唔好無意識咁用舒華嚟做量度標準啦

舒華咪一樣跳自己啲舞
退步左添

但係好聽喎

而家只要係逆行就會俾人質疑係買榜咁濟架啦

有背景？

同埋佢表演個時表情管理幾好

唔紅既歌手出歌幾個鐘後喺零晨一點跳上30位
自己諗

韓國組合CLC中國成員莊錠欣與cube娛樂解約，律師函中關鍵信息「從未披露相關演藝收入明細」「未支付演藝收入分成」「明確表示不再支持組合發展」，對於莊錠欣今後在國內的發展的方向也在網友的猜測中。

退團？

喺淡市先嚟退
同埋點解係北京律師
唔係韓國律師

嘩咁爆今年得返一星期都仲有人退團
咁佢解約後會點發展

仲以為CLC會起碼玩多一次

講到明放棄clc 糧又出唔準 好慘

明確表示不再支持組合發展

好sad

搵支那律師 係咪準備奶了

明明有keep住cb係咪過埋今次終於死心

Clc都賺唔到錢 點結算

上年cube同中國唔知咩公司簽左約
仲以為CLC仲有希望添

同感

仲要講到明
其實都幾慘 做又唔係唔做又唔係

阿里巴巴

比咁多次機會算係咁
唔紅就係唔紅

原來19年隻碟賣得萬2隻
咁真係貼錢返工

姐係公司同班女講唔搞clc
然後elkie提解約？

奶撚左啦

唔好跟車太貼信哂份律師信

你係cube嘅都會揀留返啲資源比gidle啦

唔係淨係簽咗護琦同舒華咩
之前吹到護琦耍手段
搞到大陸唔簽Elkie咁

我都係咁理解
如果公司講明放棄 留低都冇意思

仲以為又轉icon又盛係想繼續搞添

孤孤單

如果Elkie真係北上發展
當初真係睇錯左佢

唔係掛

又夠鐘死心了 以後冇得FF佢係黃

好心幾廿歲人唔好咁多幻想

係咪cube 開新團索性放棄clc

要開都開男團啦
GIDLE 18年先出道

Gi-dle 都夠做啦
賺多過clc 咁多

咁其實cube公司角度 clc同gidle比你揀一隊投資 你都揀gidle 一隊一出道就紅 一隊出左道5 6年都霉

到最後Elkie都奶埋…

今年無晒商演，又見唔到粉絲，好多二線團都應該好大鑊

幾好呀同垃圾cube解約
去唔去支那發展都好都支持

依家香港娛樂圈市道都幾差
佢咁諗都正常既

即係退團？

Elkie 就算唔去支那都會去cctvb搵家燕媽媽啦

ig最後update已經係11月…

上次cb應該係最後機會
公司見到冇太大發展空間自然唔會再比咁多資源佢地
唔知淨低個幾個會點

比比鳥2.0...

出Helicopter 對lovelyz 都贏唔到嗰下都心知不妙啦畀我係公司都灰機

其實佢係香港好似無咩人識無留意kpop嘅一定唔識

就算退都無可能返香港撈

你講到輸俾Lovelyz就唔光彩咁
人地話哂都係前輩又玩過Queendom

又關Lovelyz事
人地本身fanbase都勁過CLC啦咁又有得講

返TBB做女一定有人識
後生又正過哂班驅風花旦

真係要搵錢 入TVB冇著數

既然番支那同tvb都要俾人批鬥
俾我都番支那算啦

輸就一定唔光彩啦
意思係輸畀bts 同lovelyz 比
一定係後者有可比性啲
結果嗰陣都完敗咁款
一場一位都拎唔到

Agger搵多咁多錢

2020仲有幾日完… 依家其他成員真係幢喺度

掛前女團個名都搵多過香港10倍啦

去轉韓國可以返中國做導師

中国人：而我不知道CLC是誰

南韓團體「Wanna One」成員賴冠霖日前驚傳向經紀公司「CUBE娛樂」提出解約，他的律師今（22日）出面證實消息，並透露跟公司槓上的原因，包括CUBE娛樂未經本人同意就轉讓賴冠霖的大陸活動經紀權，以及私自製作印章、假冒同意書等等，導致藝人無法再信賴公司。

歷史驚人地相似，又係作野屈公司剝削自己

主要係呢句 明確表示不再支持組合發展

我覺得cube真係算係咁 起碼keep比clc有cb
可惜真係紅唔起

唔好理 浸過咸水叫價點都高d

港女CLC
比護旗妹批中

同奶共霖一樣屈公司剝削自己然後話要解約， 奶共霖之前畀人哋踢爆咗全部老作老屈
真係剝削又講到畀人搞到咁差， 點解又唔聯合其他隊友一齊解約呀， 點解其他隊友又冇異議

講到尾， 又咪係同支那人一樣為咗錢可以拋棄合約情神、抛棄隊友

Yeeun 都叫做下mnet 綜藝，其他真係無咩嘢做

泰妹有去參加trot節目

去試當真

CUBE創始人洪勝成會長26日在個人Twitter帳號，表示因為公司內鬥而感到心寒：「不久前CUBE的第一大股東更換了，但是在這需要為公司藝人們團結協力的重要時機，他們掀起了黑社會流氓都不會做的事情，主導了公司內部分裂。真的心寒。」

3月份已經出post講過，雖然大家都唔鍾意個條傻仔，但其實係真都唔出奇。

但寫到明確表明不再支持CLC 發展呢句好難老作

yes

CLC 已經冇前途

講過咩

你好似好開心咁喎

打算投共仲幫mira做專訪, 大文豪有版你睇咁只會裡外不是人
支那人點會buy港獨分子, 佢都係等收皮喇

Mira舊年有出過聲？

唔出奇 clc推極唔起 cube有錢都擺落gidle

之前上過支那個豆瓣韓國娛樂睇d人屌bts定唔知咩
見過有勁多支那人話Elkie支持港獨抵clc唔紅
依家佢又返支那發展得唔得呀

有班傻一路FF同9吹佢好黃
佢只不過係6月ig story po張全黑相扮下野
(放心佢一隻字都冇寫，所以其實佢冇表態，而且放story驚死被人搵到)
而且當上年反送中慢慢失勢同大陸人對反送中越黎越反感時，即刻轉態，直接 聞不答當香港冇事發生

佢喺支那應該仲霉過比比鳥

不嬲黃...
重係咁叫人投票

唔好話CLC
其實而家gidle 都有D 樽頸 推唔到再上
申脷cheshire
而家想喊

追得返都未必好多錢

未必 佢個樣唔太迎合香港市場

違反合約就告得啦

Gidle要上唔難
但係clc咁多年團要上就好難

當時無護旗唔真表態就算數 但依家就…無得拗了

要睇其他成員知唔知佢會走

佢唔知會唔會睇連登 觀察香港反應

Gidle點會推唔上 好多數據都接近一線
有冇數據支持推唔上哩個論點？

1.佢自己噏， 真實情況冇人知；當初奶共霖直頭話自己被Cube冒簽合約又唔出糧， 最後又唔係畀人踢爆咗講大話
2.咩叫合約精神，講到好似理所當然咁， 咁點解佢六個韓國隊友又冇解約， 甚至同佢一齊解

gidle 都叫做幾首歌拎過唔少一位
clc 永遠只有得一首歌野雞一位

睇下cube後續點回應 同埋其他人可能係未搵到路數 咪唔解約住

舒華真係死好命
港女

第2點唔認同, 人人簽份約都唔同, 特別外國人分成少好多
一個要求解約同其他6個冇關係, 亦唔代表其他6個冇咁嘅意願

仲有個泰國
同埋佢個Eunbin 合流加入份約已經唔同

之前可能睇少少，依家who fucking cares
人地要做愛國愛港既中國香港人巨星
你香港人有冇咁多錢比佢
而且衰咗最多咪返tvb，横掂tvb只要啲「愛國愛港」嘅藝人

你去查下字典咩叫樽頸先出黎護主啦唔該

關用字乜事 就係想問你點解認為佢哋去到樽頸

笑撚死 原來想去奶共 你班友捧咩就柒咩 抵撚死

等陣告完發覺係負數就好笑

Twitter睇到
冇左CLC同轉埋簡體

你貼張記念南京大屠殺嘅推文就代表佢奶共？
一嚟有咩問題？
你話佢出啲乜柒抗美援朝、支持黑警就話啫
照你咁樣講佢出個六四post都可以話佢奶共啦
你個logic凡係中國人死就唔記念得呀嘛

代表作富家公子我覺得佢拍on call 仲多人識過呢套野

得啦得啦 你地鍾意個d就唔算奶共 成班精神病

如果呢個post唔叫奶
咁我都唔知咩先算係奶喇ching

已光速改名

又嚟連登仔=同一個人

plan定一心上大陸撈

喺支那得個5萬幾個fans都幾暗下

今次又邊隻眼睇到呀

轉埋殘體，盲既都知咩事

動機好明顯

返到大陸會唔會冇人識

唔係fans 唔係話好失望 好似更多既係無奈....

紅唔起都無計

死都要拉埋gidle舒華黎講
你中意CLC都唔好成個怨婦咁

得上面嗰個巴打話紀念南京大屠殺個post唔算奶共
你就話你地鍾意個d就唔算奶共 成班精神病
明明就得佢一個係咁諗
其他巴絲無端端比你屌精神病

舒華起碼有人性 唔奶共
Elkie賤過狗

鄧佢6個韓國隊友慘
最遲入走路最快
人地韓國隊友都唔介意無啦啦中途加個人入嚟，點知見冇乜希望就走路最快，拿拿林毀約、賣隊友走去支那揾大錢

[情報] CLC Elkie 與 所屬社Cube娛樂解約

又係外藉
又係女團
又同公司
咁唔通同本月港女比阿？

咁我依家支持Elkie

「要有收入才能有清算」

Elkie不如求其搵個男人結婚算啦
香港又冇前途
返支那隨時又冇人識
韓國市場都已經收皮

如果佢唔係搵大陸律師 觀感會好唔同

@韓流
#莊錠欣解約##CLC成員莊錠欣解約#
莊錠欣向CUBE提出解約，CUBE不提供收入明細，不支付演藝分成收入，明確和藝人表示不支持組合發展等

@米兔的韓流生活

@哎一股清流

@Korean搬運機

準備大陸搵食 唔通會出英文信

當然 香港人從來唔當你自己人 大把韓國發展再返去點會睇你
加上比人話過港獨 我諗佢要賺rmb 先要約下呀叻先

佢都唔係第一次係咁
上次屌哂全部人係豬扒

我估應該係搵定左大陸發展嘅後路
大陸嗰邊個新經理人公司幫佢搵律師
一解到約就即刻簽新

記得之前係黑影係elkie
但好似嗰排被港獨
搞到唔簽佢

又鬥黃 韓國人尹均相鄭雨盛like個ig post就已經俾支那人話係黃 唔好學支那人咁日日製造敵人

IOI 臭雞周潔琼番左去 出左隻solo 都唔紅
港女點會係大陸好？

佢要去中國搵食就一定要護旗
之後就唔再係港女了 不過都係佢自己選擇 我地都唔知佢係CUBE過得點

我之前同佢嘈過啦

不過真心佢無得揀 韓國又唔紅 返香港又唔會搵到 香港娛樂圈已經無得救 佢只可以返支那 上下18線節目 純搵錢應該夠食過係韓國既

我唔係CLC fan但我都想佢地發展好
但你咁樣講搞到CLC好肉酸
羨慕其他團/人, 好似CLC好失禮港女咁

佢喺香港應該要做youtuber先揾到食

你講到呢度啲人諗嘢一式一樣咁
每個人對奶共嘅標準都唔同
有啲人覺得玩微博做護旗手先叫奶共
有啲人覺得接支那job就係奶共
甚至有啲人覺得低調捐個錢都叫奶共
咁你又係咩標準？
就係你自己鐘意嘅idol就唔奶共？

無論佢咩立場，佢都係無乜緣份同機遇走紅
岩岩上ig望一望佢咩樣，
外型普通到好似普通香港ig kol咁
返香港定去大陸都係好難紅架喇

其實我對佢無興趣到無乜打算研究佢有咩作品或者奶唔奶共

乜有黃絲藝人會share南京大屠殺？見識少冇聽過

比比鳥（講埋RIP）咪又係變到而家咁，好心就放棄暗黃概念啦

兜左幾年到頭黎都係要做YouTuber

連蝗旭熙都冇
Elkie真係估佢唔到

會關心咁久遠嘅歷史，但近在眼前嘅警暴，或者新彊人權狀況視而不見

真係造作左少少

如果支國經紀公司識營運 佢唔係冇機會紅嘅 當年的士陳都係而我不知你是誰到衣嘉支國一線

我依家同你一樣支持Elkie

男藝人點同女藝人

香港女藝人上到去，起碼要有一定名氣。
韓國女idol 人地更加唔當你係咩，真係個個係Lisa 咩。
不過佢行呢步我又體諒，可能真係好需要錢，可能cube 真係好耐無出糧

留韓國簽演員公司唔得咩？
22歲大把青春啦
唔係一定要做idol既

下年去viu玩造星4

外國人係韓國做咩演員呀 邊會比機會你做主演
佢上次有韓劇拍有個18線角色都係因為套劇有個中国留學生角色先揀佢做咋

外國人真係難啲

演員公司點會有韓國人唔簽 而簽你呢個外國人

我諗佢都想 不過無公司簽佢
外國人演技又唔係出眾 本地又多選擇 點解要簽佢

又唔係無得揀 只係佢做咗決定

韓國本土競爭咁激烈
要搵新人演員真係易過食番薯
做演員好容易咩？

雙標
咁CCTVB啲藍絲夠係個個為錢
呢啲你體唔體諒啊
佢地唔行個步都係冇錢喎
-
CCTVB雪哂/炒哂啲黃
真黃個啲咪走囉 人地個啲就唔需要錢咩
有骨氣會唔會因為錢奶共啊

唔夠名氣就要做下小丑鬥口面皮咁奶搏上位 講緊一線香港明星上到去都做緊同一樣嘢

韓國真心求其一個演員練習生都可以好好戲一套劇幾多人試鏡爭角色 係同埋一班出左道既爭佢要做演員要再做練習生

同埋本來idol轉演員又好戲嘅都少啦
李準 任時完 等等都係少數例子

韓國最唔缺演員同model

牛華

又真 妍雨都要配角做起

放心，下次兜都兜唔到就會話
都係揾食為錢啫，批鬥下香港人唔得阿？
又冇真係郁手打香港人，唔得阿？
身為中國香港人點解唔可以支持中國、香港政府「止暴制亂」？

有冇諗過其實公司係貼錢？

2020 SBS歌謠大戰 LIVE

好醜cody乜事

次次都咁醜

好似日本戰隊

18線女團咁款
呢隊野同rv比真係差好遠

剪塊布 求奇痴幾塊珠片…

最左同最右唔關cody事

真係要返大陸發展 仲洗乜介意香港呢個咁細嘅巿場

勁似路人，無存在感

終於有人講到嗰中point
如果事實真係好似佢講咁，又有理有據，
搵韓國律師直接解約，甚至告到Cube賠錢啦
搵個中國律師做乜鳩

點解啲相中間留左個空位？

咁Henry好撚勁

突破盲腸

好幾個都得罪cody咁款

佢唔走就一齊幢喺到
走左都只係少個人幢喺到

真 詳情可參考Gugudan

pristin難得提早放哂d人走都衰唔哂 通常都係擺係度等死

但當年pristin有機會上到位

彩瑛個髮型好娘 10年前先會整哩d頭 求其整長直髮都靚過哩個

右邊兩個都ok

奶下共就紅到？
馬蹄露紅左未
支那而家競爭都好大 而且又好多經紀公司同電視台關係錯縱複雜 除非有大公司睇佢如果唔係都幾難紅

sm咁力捧佢哋但同時又成日整啲咁嘅衫 似玩鳩佢哋多啲

出完第一隻碟無啦啦雪左年半

睇字覺得佢現實份人都好惡頂

mv又抄人

似之後簽中國公司

食蕉都上台

Cody垃圾

配角做起先好
一做就做主角只會成箭靶

蝗旭熙我覺得係未做出咁出面啫
好快都會

TWICE

幾可愛

暫時SBS>KBS>MAMA

多好多合作舞台特別野睇

奶共只係入場劵紅唔紅到睇運啦

Twice會唔會表演哩首

原來係SBS今日個STAGE

TWICE

7:33PM KST - Merry & Happy
10:07PM KST - I Can't Stop Me
10:11PM KST - More & More

佢可能屌打其他人

今日都咁快

無轉發咩護旗手 一點都不能少已經好好 起碼唔係直接為中共維穩打壓我哋

再者點解啲人要靠中國科水 係因為香港演藝/文化圈子養唔到人 如果我哋營造到個好嘅市場 佢一開始就連韓國都唔使去啦

出道就新人獎 拎完就消失咗

復古look
又係瑪麗蓮夢露

遲早啦
佢同比比鳥一樣
依家開始轉

真
跟之前啲支那韓星用返同一招呢下
雖然知道支那巿場真係可以賺到好撚多錢
但見到佢行呢一步真係有啲失望

咁早

你講嗰啲佢又未做 轉個post等佢搵到job撈又未過界eg撐警應該無咩問題？ 都係嗰句佢唔要中國科水唔通等你養 我哋唔俾多啲支持香港嘅娛樂圈咪會有咁嘅結果

利申唔係fans 但係你郁啲就批鬥話人奶無乜意義 等到佢真係撐共都係會屌鳩佢

唔奶共唔通返香港玩全民造星咩屌
喺韓國solo / youtuber 應該都紅唔到

April 應該首次SBS 歌謠大戰表演

諗起佢呢句

希望下年再黎多首神曲救命 難得有忙內係Ace主唱

個個唔係普通post
係南京大屠殺
咁都唔叫奶？

其實南京大屠殺你知唔知係咩事

你知唔知微博轉呢種post既意義啊
轉得就係奶
你睇下支那有邊個明星敢唔轉

咪係，佢地屋租都幾貴下 住個個地段

支持南京大屠殺

唔洗覆個五毛玫瑰寶寶
由佢自膠okay多謝合作

對Elkie冇乜感覺
打住香港人嘅名入去kpop圈子既人唔係真正嘅香港人
Jackson,Lucas,Elkie,Shin

諷刺嘅係真正擁抱香港人既artist係韓國人
諗下金義聖
再到WG既惠林

歸根究底有部份香港人係好似佢哋咁
凡事以錢行先
冇風骨

都係個句
唔好對去韓國做idol搵食既香港人有任何期望

未做就預定咗會做好似唔係幾好

實係唔明點解係奶
件事係發生喺中共建政前
唔係得支那會紀念
你可以話佢retweet人民日報係奶共
但微薄本來就係牆內產品
有其他畀佢retweet?

希望唔係最後一次
Btw 因咩事sbs 咁睇佢哋？

娜恩做mc點都會有個stage表演喇

娜恩係人氣歌謠MC
做咗一年多啲了

娜恩係MC+今年首Lalalilala音源都幾好

會唔會佢得少數隊友知佢會解約，
另外唔知子瑜知唔知呢

哩到有CUBE員工 實答到你

其實咁幾好，俾d機會其他團體

sbs對娜恩幾好
又有合作舞台

咁耐既事就記念 香港個啲呢 佢身為香港人有冇關心到
上年既南屠殺呢 點解又冇轉
做咩突然間咁關心
證明佢變左啦

Momoland咁摺，唔知點解幾個台年末都有份

都唔知呢兩年仲有冇出糧

民族主義就係中共最擅長玩既野，要將民族同嗰政權綑綁佢先穩陣

而南京大屠殺呢種國恥就係最有效激起民族主義既悲劇，所以中共先要大鑼大鼓咁紀念

而你特登轉發黎紀念，反映既係你已經擁護緊呢套民族主義，之後啲「反台獨」「反港獨」就順理成章

件事錯可以紀念係一件事，但南京大屠殺既紀念喺中國係有特別政治意義，唔好咁天真

話哂都年歌第二名 (曾經)

*南京大屠殺

兩年零收入
貼錢打工

惠林講左咩撐香港？

唉

唔係撐
只係佢冇好似Jackson,Lucas咁消費香港

以前得佢sell廣東話
講真有邊一個好似佢咁講

而家呢批一提香港就普通話
Wltf

好大分別啦

次次影出嚟都好似4個唔識咁

醒起宇少果幾個女人借d意唔返韓國
又改微博名同簡介 冇哂宇少字眼
睇個勢都係血源詛咒 支那藉全部愛回家
等yena完左izone 如果唔solo既話
everglow順便重組 恰人小姐姐走返去
chinaman就帶佢個香港同胞elkie返支那

記得baam 之後幾個月受訪問話幾年來第一次出糧，之後無耐隊員開始走。
唔係有錢女做女團真係唔掂

連微博呢D監管咁嚴既地方都有人幫ELKIE講野
呢個垃圾FORUM就只識捉人公祭POST,大陸律師樓,老屈公司

佢同蝗+2 frd咩

1.美女明确表示是中国人，别被带节奏 2.方块给了钱，但没给全 3.美女辛苦打工那么多年方块既然把人打入冷宫，美女解约也是应该的

套衫真係好柒

豬西着到好似 RPG 啲角色咁
幾得意

Winter 個膠樣唔可以有表情
戴埋罩個樣仲呆

1. 你唔夠黃,我屌你老母奶共,唔撐香港人@$&^@#*%&*#,上LIHKG開幾十個POST追住黎屌
2. 你夠黃啦,好啦,上網講句支持你,End

Ningning對眼有啲似clc seungyeon

點解啲口罩咁唔統一

Fd左好耐啦
Elkie返親同蝗加二個劍擊best fd崔浩然成日一齊出街食嘢

港女唔係好黃既咩

希澈同Boom係呢幾年年尾歌謠大戰做得最好嘅MC

真係仲衰過其他蝗
一開始知大陸未有水食就扮哂本土暗黃咁
之後搵到路，有大陸公司簽就即刻奶共
微博repost

㩒入去上面幾條微博link 留言都幾多人撐佢幫佢澄清又盛
啲澄清格式又好似差唔多咁
真係咁多人支持 定新公司已經請定班水軍打手

華生？

4個唔識嘅各自係屋企出發
嚟到有紅地毯就影張相留念咁

Itzy嘅舞台就會睇lia有冇跳錯

好掛住T-ara

真係好可惜

佢同其他四個比完全係唔掂 佢可以同Izone個惠元同一隊鬥面癱同有氣無力

甩晒拍
由其係十字步果到
好心就搵多D家燕姐練下十字步

佢以前好似住香港

好想睇佢哋團綜
唔知會係幾多級老尷

香港娛樂圈冇咩前途啦

但其實佢依家只係對香港不聞不問就變左撐香港
同林鄭話唔出聲既大多數有咩分別

有幾多香港人真係有課金支持人無出錢無出力仲係到指指點點
睇下人地子瑜台灣國寶咁款

惠林好似唔係香港人?
廣東話都講得一般，係細個住過香港

跳返到自己PART先係基本
LIA同舒華係自己PART都跳到甩撚晒 重講D乜表情唔表情

基本上無可能只做本地市場 就算你唔想到最後都要推你上去

搵番牙cloud跳honeybee

台灣人真係核彈都唔割，專登唔投票都死撐話係個人自由，香港人學唔到架啦

屌周潔瓊自己攞嚟 明明韓妝靚咁多
我地嚟睇睇

IOI個陣重好正

成個鴕鳥樣出晒嚟

唔係話個cody 好把炮
明明之前karina有套衫幾靚 概念照嗰套

嘩

唔係講笑一陣佢返到嚟阿cloud可能已經紅過佢

要迎合支那人口味 有問題都要頂㗎啦

好多個都好似佢咁
冇韓妝加持就變樣衰

張thumbnail左一同四會唔會肥咗少少腰同個脾粗到

不嬲覺得佢燦味好重

擺明打手啦支那出哂名做呢啲

lia 甩BEAT 甩到望隊友
個樣好慌

唔緊要 表情重好好

最正係pd101時期滿月j咗好多次
依家濾鏡碎曬支瓊不了

解約去讀書 退出娛樂圈咪幾好個人同團都唔紅 點撈落去

中學都未畢業

考番DSE

個髮型師係咪玩鳩佢 明知佢頭扁幫佢剪短pat陰 個頭好似比人摙扁咗成個馬雲咁

證明左韓國既包裝好屈機
其實你睇d idol素顏已經知韓妝幾勁
支瑜自己化個樣第2個人黎

@活體复讀機
【theqoo】misstrot2裡出現的晟敏（是你們想的那個晟敏）

妻子金思垠以IDOL部出賽

片:

真牙cloud仲好唱得

我屌奶星

勁嘅韓妝好尾機 Lisa韓妝變人間Barbie

IZONE d舞其實都唔易 編舞走位我覺得係大型團裡面最華麗 解散之後無得再睇有D可惜

每一次d人讚佢靚我都懷疑緊自己審美觀

順便問吓
有冇Ching 學緊韓文

有 自學緊

【theqoo】舞蹈實力好像很嚴重的ITZY Lia…
1600+高樓
主樓：昨天歌謠大戰的事錄直拍公開了 今天的舞台也是幾乎一模一樣 震驚...看來要努力練習舞蹈了

Lia 同其他四個實在差太遠

推

權F成日比人CAP到甩BEAT/後面揸流灘

根本係佢連基本功都差到仆街 同另外4個比黎都多餘 同舒華就差唔多

1800+了

睇片 甩到咁 似練得唔夠多過水平問題

究竟佢同舒華邊個廢d

佢一早比佢屌過啦

same here

cam man唔敢影佢
雙手上下擺動作 佢跳到似舞痴咁

快撚啲退團啦

T-ara

roly poly隻舞幾乎成首都1拍1拍跳
同佢本身自己itzy d舞差咁遠都可以捉唔到拍子
十字步嗰到真係睇到呆晒
2次都成個人慢左一拍但係自己好似唔知

今晚舒華有冇甩

屌佢啲動作可唔可以有力少少睇到好撚炆

佢不如跟家燕姐學下野先
個樣好sam hui 成首歌我真係剩係睇佢
其他人唱跳已成佈景

屌

佢比我種感覺似好彩有神隊友 我hea下冇人知

睇落似舞痴多啲
唔止係拍子唔齊或者記錯動作，係明明做緊同一個動作但走晒樣

世界第一

係咪想講同文明特急一椒

最右不嬲腳粗臉又大

除左唱功可能有得比下(?) 牙Cloud各方面都好過莊 包括觀眾緣同樣 莊好路人樣個種靚

emoji咩意思

佢由intro掉帽個下已經要望隊友睇beat

Honeybees個時佢2個一齊企
莊真係差好多皮
Cloud真係由細到大都似星 好有星味

D人好意思話lia屌打成隊twice
我諗twice求其搵個人黎跳都好過佢多多聲

cr:
還是這麼厚面皮

有嗰句講嗰句 twice跳舞真係幾齊

不過甩到咁點解覺得會過到骨
話就話無觀眾 但都仲有fancam出賣哂

其實lia唱都同twice差唔多

點解最後一句會比佢唱 yuna唱都好過佢啦

佢官方位置係主唱黎架喎

應該是偶像老婆組吧

作為前敏飯睇到李生依家變成咁真係好唏噓
有個咁有團魂既團可以長有長做都唔珍惜
係都要同個想紅想到發燒既18線女藝人一齊
佢老婆整容N次整到認唔到
唔明點解李生由以前咁寵飯到依家變到咁犯賤

唔明點解要俾個主唱佢
佢個團個個唱歌都好過佢
求期俾個副唱佢做咪算

我覺得 你話舞痴 你練
最多係跳得唔夠好睇 但至少唔可能跳到甩晒你仲要咁後生

就算大神咁嘅年紀 玩ssak3 拍住兩個勁人一d都唔失禮 後尾講返原來佢一有時間就勤練舞

其實係事前錄製點解唔錄多次？

可能同平時音放錄製一樣 錄左兩三次已經揀左最好出黎
後面重有人要錄 唔會等你

呢啲都係做人態度問題 暫時未聽到lia解釋 舒華就肯定有問題

自學中本身學過日同德
但韓真係最有興趣 學得最快

彩領其實唱得可以架

我諗錄製都有限制
比盡你每隊當第一次錄衰左
最多比你錄多1-2次就下一組
佢依個程度我諗唔係錄多幾多次會解決到既問題

佢好慘
明明唱同跳都得
但最少歌詞同centre

樣子問題

大家都知道佢程度 唔浪費時間

之前itzy cb出左條告白片，lia知自己跳得差話見到隊友好享受舞台但自己做唔到，話會好好嘗試做到咁。又無舒華咁既，起碼知自己問題。

點解導狗可以尋日貼 仲快過d MIDZY

我諗蝗旭熙係蠢到唔知有南京大屠殺

一定錄咗唔只一次
第二張gif最後好似冇出到街

韓網DOWN落黎=.=

老豆俾夠錢？

每次suju回歸佢就會搞好多小動作
結婚唔係問題 問題係你同你老婆咁對自己fans
又無諗過大隊同公司咩環境
14年sj真係多得佢唔少

導哥又mon韓網，又微博搬運師

係表演緊插d假嘅歡迎聲好on9同多餘 嘈撚住哂

諗唔到咩原因唔比我做POST

今個post各位都要975準備

呢個真

唔讀書

放心
一到975我就開新po

ching你diu打木耳

BTS既舞台係唔係bh拍完再俾SBS播?
完全唔似SBS可以拍得出既水準
life goes on+dynamite個景好靚

其實你娛樂台都開左好多post啦
點解咁執着音樂合公海post都要你開？

咁你做咩講比佢聽

唔可以得一個人ready嫁
萬一行開一陣就會被佢搶走嫁喇
到時要各位mon住

最近好佩服佢地 差唔多場場live 好穩定 都感受到佢地好攰 真係有星味 抵佢地咁紅

最左嗰個做乜鳩龍珠孫悟飯咁
屯門娜娜就企街咁 屌

希澈

除左接入例牌過快外，冇投訴

雖然mean，但…講得中

但其他成員用力量補返飛，整睇睇落去都係動感十足

路人 但睇佢地年尾依幾個stage真心佩服同好有魅力

砌女團，既然已經定左C位同門面，其他成員情願要跳舞得同節奏感好，都唔好貪靚果少少但跳到一pat野既，越行落去就越肉酸

個 thumbnail

冇錯 其實idol入面唔係得佢一個跳得唔叻
但其他唔叻個啲起碼會跟到，只係動作冇咁靚
整體睇都冇咩問題，佢就好明顯甩哂，好礙眼

真係甩得好嚴重

jyp成間公司冇人識英文所以lia先可以出道

jyp好鐘意搵女中音做主唱
然後啲歌有幾高寫到幾高咁

唉....我都唔知講乜好琴晚見到導兄張圖都估到少少

導哥唔報流料

嗱，可以加埋利特㗎

邊張

都好d

係 起碼心態上係想進步

呢首歌其實唔係跳左好多次喇咩？
睇到最後一秒lia都係好唔熟啲舞步咁
有冇人覺得佢跳到有啲似colorful feel

第一節重新編舞 同埋多咗intro同dance break
不過都係擺明練得唔夠

個鏡頭下下都拉遠係想點
係咪用咗咁多錢疊個景出嚟 影得唔好嘥
都咁多年 Sbs次次年尾啲運鏡都搞到成pat屎咁

其他4個咁勁咁努力,我相信LIA都不敢怠慢,可能LIA練得仲多,佢真係無乜跳舞才能
如果係咁,我仲擔心之後,出道就2年,D人唔會放輕手腳屌

有d位係難嘅，但有d易跳嘅佢都無力咁

一直覺得lia似係舞痴多過懶（講緊自己團comeback) Feel到佢都盡盡地力，見佢唔係好控制到自己咁特別係留真個個shoulder dance佢係擺明唔識做/可能練唔到再加上另外四個太癲個比較強烈到覺得佢要生番多啲肉學下肌肉控制先會跳得好睇啲

利申：跳過下舞

佢有啲basic technique chest roll isolation嗰啲都係一般 力度唔夠有啲鬆散
itzy啲舞比較難佢一定追得好辛苦
twice tt cheer up嗰啲會啱佢

佢日文勁我好多

其實台灣妹最大問題係佢 IDGAF

完全放任...

有d idol天生唔係dancer
咪又跟到

roly poly d steps咁易都跳到咁
點搞呀

之前學過Not shy快到密到係一個四分鐘既workout 黎 所以又明明地一個瘦到無乜肌肉既人係真係未必控制到自己發力meanwhile 留真正撚到，唔講表情管理剩講跳舞都J到傻

睇得出佢係記steps慢 難定易唔係主要因素
可能年尾多舞台隻隻又要改啲嘢加啲嘢再學過
佢唔夠時間消化咁多嘢pick up得慢

Itzy 啲舞堅難我都feel到佢有努力跟，但佢明顯跟唔上

比一啲未有能力既人出道 係害左佢

Yeji同留真係舞台上面個氣場好勁
除非係其他成員solo鏡頭
如果唔係成日都唔覺意睇左佢2個

有解釋過 不過今次係太少時間練定點 甩得好嚴重

做idols天職係表演 表演者同歌手dancer有分別 最重要係舞台表演效果靚 要跟到舞步同表情管理 所以所有團都預錄 而如果跟唔到舞步 出嚟效果就會好似itzy咁礙眼 嚴格嚟講係fail

岩岩睇番ryujin d片然後有段係stray kids出道節目 個陣男練習生對女練習生
女練習生有7個 入面已經有ryujin yeji 彩領 同yuna
反而Lia唔係度 所以有諗根本Lia先係夾硬加入去個個 yuna代somi反而無衝突 係出道預備組升番個上黎

55

之前睇過下jyp日本個Niziu project
有幾個日本妹揀咗itzy首Dalla dalla表演
Jyp批評日本妹跳得唔好
話個舞每個角度手嘅擺位都要好準確etc
見到lia咁 真係⋯⋯

audition做樣啫 出左道好似twice咁理得你

彩領好有魅力架

明明佢個樣仲靚過家姐

比舒華做
一定更加做唔到

唔知lia 係咪好勤力咁練都發揮唔到，似乎佢真係入錯團，識日文既話入niziu 應該開心好多

佢做solo發揮長處 , 退團

搵個樣中上，跳得既黎頂，win win

啲大陸人玩開解約呀嗎

留真 禮智 彩鈴，跳舞你會點排。
自己覺得禮智 彩鈴係跳得標準過留真，但留真個人魅力好強，跳得好有自己特色。

利申，唔識跳舞

仆街 睇得comment多而家itzy淨係睇lia有冇跳錯

真係不意外
佢喺got柒或者做綜藝節目睇落去都脾氣麻麻

屌 雖然lia係跳得差姐 但咁樣真係好唔尊重好仆街

拍住四個咁勁嘅隊友 一定好大壓力 希望佢進步得快d 唔係盞自己心理上辛苦

彩領SBS呢場真係幾好,前日KBS就差D

跳舞 我覺得彩鈴、留真
個人魅力 留真同yuna

食得人民幣太多
脾氣的確麻麻哋

跳舞嚟講我覺得係禮智最強每一下都好到位力量勁到不得了
彩領係smooth啲冇咁硬淨
禮智係ace唱跳rap全能勁到 不過我個人覺得佢樣子不行 又見多人話佢貓相好可愛我就唔識欣賞

ITZY禮智同Stray Kids 鉉辰好撚似

兩兄妹

打保齡球打到發脾氣屌鳩榮宰

我都係 完全被lia搶晒fo
另類出位

@米兔的韓流生活

【首爾經濟】[韓國新增新冠確診者1132人歷史第二高，明日下午確定是否進入保持社會距離第3階段]26日，根據首爾經濟報導，截止至韓國時間26日0時，韓國新增新冠肺炎確診者1132人，這是繼前一日1241人確診之後韓國疫情發生以來歷史第2高的數據。此外，明日（27日）下午，韓國中央災難安全對策本部將通過會議商定是否將“保持社會距離”提升到第3階段的議案。

* 如果升級到第3階段：
- 將禁止10人以上的集會，聚會，活動。
- 中止體育競賽。學校，幼兒園，托兒所採取遠程授課或休業。
- 公共機關，企業除必需人員之外全都在家工作。這是一個在事實上接近
於封鎖的，會對對全社會各個領域造成巨大打擊的強有力的措施。
- 歌謠界也不例外。尤其是10人以上的多人組合將受到最直接的打擊，因
為成員們本身就會很難聚在一起。

@韓國me2day

【osen】"2020 SBS 歌謠大戰in DAEGU"昨晚圓滿結束，演出徹底遵守了新冠肺炎防疫方針，為了出演者和現場的安全，所有舞台都進行了事前錄製，以首都圈家庭收視率為基準， 《歌謠大戰》第一部收視率為3.9%，第二部為3.7%，第三部為5%，2049收視率3.7%（第三部基準），防彈少年團的“Holiday Remix”特別舞台表演最高每分鐘收視率達到了7.8%，獲得了好評。

基本上除左擺pose既move之外會所有位都唔pass 冇力 錯拍子 偷望 直頭唔記得 齊晒

學生年代幾得意

講緊男定女

禮智

Lia琴日the qoo 1800+留言個post俾人刪咗

JYPE又做野

Daddy

琴日講完1800+ 之後F5 就DEL左

講真話都唔俾

支那人真係弱撚智 假膠都信

SM家族Live出演陣容：東神、SJ、少女時代、泰民、邊伯賢、金鐘仁、RedVelvet、NCT U、NCT 127、NCT DERAM、WayV、SuperM 、Aespa等

IRENE

陰毒就真，到佢為咗搵錢而要澄清，就會變到好肉酸，同嬅嬸鳩拍蠔一樣

回來了

成個LIVE超過一半人都係NCT

下年唔係兩個show都係男團咩之前睇到pd404 個tony都有份玩

冇BoA
因為買藥單嘢？

少時係Oh GG定全隊

原來淨係得泰妍

上面張圖得太妍

可能以團之名嗰啲啩
但槌頭鯊吳思佳紅底去兩個韓國選秀簽芝麻公司都出道失敗
佢香港人唔靠大台唔靠邵氏，係好難就咁喺芝麻度撈

佢要跪到好似鳩拍豪，甚至奶到奶共霖咁，先有機會

一定會

芝麻人最鍾意出國留學、英文好、讀書好人設

但鉉辰係門面
點解男女審美標準咁唔同

演員公司你會唔會太睇得起佢啊 定係你當咗佢係韓國人

曹永廉粉絲群
D口味要幾差先會鍾意Forever Cheap

SHINee翻曬嚟都唔出全隊？

孝淵唔係韓國

搵鉉辰做女神降臨韓書竣應該幾正

笑死假膠都認真

正想講
好耐冇見

JACKSON手足可能係下一個
大家講嘢小心啲
唔好畀支那人篤到灰

咁你話我知佢繼續撐港有咩好處連登吹奏咗佢係暗黃咁耐 有幾多人真係買碟支持過佢

信連登仔死得喇

禾是on9仔

幾時呀

去咗台灣跨年

Clc 有冇新既消息，其他組員唔知點

elkie好有實力

比左幾多錢先可以請得郁孝淵來回隔離成個月
去台灣跨年？

最後3個咩黎

DJ

禮智：教科書級別，動作做得足又clean線條又靚
彩鈴：smooth 啲elegant啲咁
個人中意留真好撚charm 大力之餘力量變化做得好靚好型，Wannabe開頭有段得佢一個會好似跳popping咁pop出黎好正

【theqoo】Irene爭議後迎來首次正式活動的Red Velvet
1月1日出演SM演唱會
Irene能否作為Red Velvet成員以5人完整體出演還是未知數

700+評論的熱帖 以下摘選：
-剩下的4名成員，我為你們應援
-澀琪和Wendy這兩個人希望以後也能在演藝界順利活動，哈哈...現在Red Velvet的情況很可惜，大眾對那個隊長的看法只會是很不好的
-和被害人直接見面道歉了，被害人也寬宏大量地原諒Irene了，這不就行了嗎？又不是個人活動，連團隊活動也不能進行嗎？
-只罵Irene吧 請繼續為Red Velvet應援ㅠㅡㅠ
-應該是完全體吧，但說實話真的不想看到她，其他成員們fighting…

D FANS開始打架

話說究竟係燦烈定世勛得罪咗SM
佢地隊分隊永遠零資源 連Family Con都冇份

係有進步 但30000唔多
係全間公司現役團入邊銷量最差既團
雖然好可惜
但商業角度係睇放棄佢地係岩嫁喎
都俾左咁多次機會

兩個fuckboy依家全職屌女

以為燦烈呢度冇係因為偷食

巴打夠資格出聲了

所以daddy果斷del post 你地敢唔敢

幾年前睇mixnine 佢audition跳look what you made me do已經覺得好正

佢地daddy啊 自己要同金泰希老公一齊準備CB 咪係到阻頭阻勢沾黑佢啲成績

有冇片link？

見D機場片 對D FANS都好撚西

見台灣人仲ff佢唔奶共
去得強國邊有可能唔奶
等睇遲下佢貼 一點都不能少 binc班台灣人

庄锭欣 ig unfollow 咗好多人
包括mira，光速割席
驚死俾人話港毒 ，個人簡介由團youtube改做個人Weibo
知你Mon po啦 庄锭狗到時奶唔到中國肯定返香港揾食，為咗錢咩人血饅頭都食，仲賤過小粉紅

以前

依家

個分別只會係奶多定奶少 奶鞋底定係奶屎忽

Mira會點諗呢

庄锭欣 連登藍絲/打手肯定會駁：
:庄锭欣好黃 :但佢從來冇表過態,仲要驚到只Post張story
:佢暗黄 :你咁講popo都暗黄
:佢好慘，比隊霉團CLC同cube拖累 :慘就剩係怪人怨人，你慘人地就唔慘，唔比你拖累人，人地團中途比你插入你都感恩都冇啦，
慘就可以隨意毀約賣隊友，啲隊友都係新聞先知
:佢話Cube剝削佢，唔出糧:佢講你就信，係真係解約追錢、有理有據唔揾韓國法律、律師，去揾中國律師出張聲明
:有咩問題？你香港同香港有冇中國咁多錢揾？:冇，冇人唔比你揾支那money，香港人都可以屌鳩你隻連賤過小粉紅都、只認錢同專食人血饅頭既庄锭狗啫

好尷尬

巴打睇嚟好憎elkie

反到認得佢個名了
不過睇嚟Elkie 真係要奶lu

可能係Elkie未去韓國前識既朋友
拋低左友情

其實果d ig 微博都係俾人manager 架啦，肯定係有大陸公司approach 佢幫佢搞哂d 野，不過佢肯跟大陸公司已經返唔到轉頭注定要奶

愛得越深恨得越深
以前追同迷過CLC
見到佢咁撚仆街把鳩火

之前係FS問過佢,佢話係佢家姐幫手MON POST

Elkie 家姐你好

即係好似吳亦凡當年咁
粒聲唔出走咗去
隊友睇新聞先知佢唔撈

因為無人知佢一個屈尾十 玩退團

到底係邊間支那公司簽佢 會唔會痴漢呢

Cover嚟講又幾好
跳得出個種力度 又齊

爭咩啫 兩個都似長鼻猴

張元英

真係張元英？

個髮型真係好似

好好睇
新男團真係得佢地同treasure想睇

再瘦少少就好似

jooe都變元英

咁睇又真係有d似 會唔會有人做拼圖

你又改名
btw ho ball串得好

Del mira咁姐係驚啦 要奶共啦
睇錯左Elkie
本身知CLC唔紅 有機會就導人聽 等人留意下呢團
再見

Clc咁既處境 除非等完約退出娛樂圈
如果想留低 除左奶都冇咩選擇

我係佢寧願退出娛樂圈 返香港撻個名教下舞仲賺
返大陸十成紅唔起 就算奶都要睇運
pinky返到大陸咪又係Nobody 孩子護旗手又係

人奶共佢奶共
點解佢奶就合理化話冇選擇

我諗佢唔係咁意思 冇合理化奶共
奶共就係奶共 點合理化
Jackson 韓國撈得掂 香港又大fanbase 其實佢唔奶共都得
但Elkie韓國又撈唔掂 香港又唔係多人識
佢想繼續做星真係得奶共呢個選擇

岩啊
咁講既話比比鳥都係冇選擇啦
佢要養女添 係咪又可以合理化成件事

都話唔發展啦 完左見面會 可能都由佢地玩youtube算9數
一係可能部分成員轉Solo約

咁香港成班黃嘅歌手都唔應該推本土啦
香港fanbase又唔係大

Fanbase唔大咪努力做大佢囉
冇人識咪努力令到多啲人識囉
呢條路就係唔易行架啦

真係掛心香港嘅就會堅持唔係一句話想做星就要奶共
「做星得奶共呢個選擇」 係合理化咗件事

豬姨黎

以為jooe嚟

真係jooe嚟

即刻unfollow同改bio真係好肉酸

yes 其實有選擇

話唔發展其實暫時得佢講？Cube回應咗未

夾硬黎 香港歌手fanbase aim香港呀嘛
講真mirror error除左香港仲有冇人識？
佢去得韓國咁緊係唔係睇咁窄

講緊jackson韓國撈得掂 香港又多妹妹仔鐘意 歐美大愛fans緊加冇問題
根本冇好大必要奶共先可以繼續做星

但Elkie係韓國唔紅 歐美個邊都唔係紅佢 香港都冇咩人識
唔係話佢唔可以返香港發展 不過睇錢同名氣份上應該就會賺人仔

同埋我諗深一層 佢十幾歲就去左外國 可能對香港都冇太大歸屬感
錢同一個冇歸屬感又養唔起自己野心既地方 佢應該揀前者

蝗旭熙都可以用同一理由啦以後
原來有得合理化成件事

「想係sm出道就要奶嫁啦
佢都係想做星姐
唔奶就出唔到道啦
佢想繼續做星真係得奶共呢個選擇」

香港多唔多人識，正路都唔會返黎發展啦
成個娛樂圈一潭死水
樂壇不嬲廢，電視圈得TBB選擇，但只會拍膠劇又冇乜人睇
簽ViuTV唔排除好快會變質變藍，而觀眾普及度又唔夠TBB
除非轉型做Youtuber啦，或者學前面話，開studio教人唱歌跳舞

香港娛樂圈咁樣都係自己一手造成 呀豬呀狗都做得歌手
電視圈都廢撚事講 冇人睇電視添啦而家
就算講Viu d劇都唔係套套好睇 得兩間電視台冇競爭 就冇好野
香港娛樂圈根本死水黎 繼續成班藝人係到圍威喂
冇人會想返黎發展

不過佢選擇奶共都唔會再追佢了
唔講政治立場 返親去奶共啲人都冇好下場
唔紅、做小丑、要玩撚埋啲On9抖音
睇下佘詩曼呢啲都要係抖音做埋啲On9野真係可悲
睇Pinky 賴冠霖 返到去啲Look都柒到核爆 娘到仆街

其實解釋咁多做咩，咪即係為咗名利
唔止做明星，各行各業嘅人都可以為咗名利選擇奶共
香港都可以做歌手，但市場細賺唔到錢，咪奶共囉
香港品牌一樣可以賣嘢畀香港人，但市場細賺唔到錢，商家咪奶共囉
兩樣嘢本質係無分別，明星仔又唔係咩高尚職業，點解做明星就多多解釋
我無攻擊佢政治立場，佢可以係藍，佢可以係黃但為咗名利迎合藍，佢可以政治無感唔care黃藍有名利就得，但講到尾本質就係為名利捨棄普世價值
佢要奶共香港人就算屌佢都阻佢唔到，同樣藍店唔會因為香港人杯葛就唔奶共
佢有佢奶，連登仔有鍾意屌就登仔屌，兩樣無衝突

等大家覺得佢仲係好鍾意clc
只係公司唔好
逼佢要解約離開clc

講白啲就係香港唔重視本土娛樂產業又冇乜人材
四大天王如果近呢幾年先出道一定冇啖好食

前女團clc個名仲有價值 有d行業ig都係cv

其實係香港公司放棄本地市場先 咁香港人自然搵更好嘅嘢 日本 台灣 南韓

其實我睇個樣又唔似放棄clc 所以我有d疑問
但佢封野又講到實牙實齒

坦白講TVB要負好大責任
玩死左個電視圈
間接冇演員人才衝出電視去拍電影
搞埋簽約歌手仲玩死埋樂壇

依家睇 根本任務嚟

我指Cube唔似放棄個團

由cube錄好哂歌都賣得出首歌比人 就已經覺得開始放棄CLC
不過仲有幾年約 求奇cb埋佢算

覺得賣歌比人仲賺過比CLC CB 仲唔係放棄

Tvb 4大唱片公司版稅風波直接搞死香港樂壇

連登因為反twice盲反埋周子瑜 然後又ff其他人係黃 結果呢？
醒日鬧周子瑜道歉 但被迫道歉後佢同佢嗰團一直都冇好似其他奶共藝人有奶共行動 完全冇意圖賺支國一分一毫
所以都真係佩服twice 同防彈喺哩個環境下都能夠有骨氣抵抗誘惑

Cube由古到今啲規劃都柒到仆街
由Blackdress開始應該no helicpoter一路行girl crush應該會好好多
Blackdress之前真係霉到⋯
好在師妹團係有小娟自己控制返 唔係可能就行CLC舊路

仲要人講普通話呢

真係唔可以畀tbb獨大 唔講政見 畀佢搞死香港娛樂圈都唔係好事

TWICE有jline可以賺日本仔錢嘛
試下佢地冇果3個日本妹，我就唔信佢地唔奶
不過佢地想奶都未必奶得到啦

已經太遲啦

開始收緊皮啦 炒左勁多人
香港娛樂圈要先毀滅再重生

冇得如果咁... 咁你講晒佢
有能力賺日本仔錢嘅團大把 但佢哋都奶共

其實clc咁既成績
佢係香港人又唔係大陸人
仲有大陸公司對elkie有興趣
Elkie執到啦對佢黎講可能搵錢大過黃藍
偽人係咁嫁啦

由HKTV開唔成台就知電視圈玩完

其他國家都唔要藝人簽死一間電視台

主要係TWICE想奶都未必奶到
你睇上面都有人講緊強國人仲當子魚係台獨政治不正確

電影圈都收得皮啦
來來去去都係果幾影帝拍

電視都依然有佢影響力 冇其他唱片公司歌手上到電視係lose lose

一早就收皮啦
以前拍警匪片好收得
依家變左毒藥
成班老Pat pat霸左個位唔走

勁歌金曲都冇左好多年啦
以前真係紅先上到勁歌

算喇 可能你唔鍾意佢哋 真係點同你講都冇用 所以你假定佢哋點都想奶
點都好希望有將來有更多好似twice同防彈咁嘅團 拒絕支國

佢都可以照奶 有心奶既話可以護返旗 學bp講下中國加油咪可以當冇事
但佢地係少數韓國Kpop組合連微博都唔開 你為左反佢地 無做既野都要屈人想奶
nct都有日本仔 咪又係奶共 又唔見佢地上紅白 連izone有日本人都有上中國節目啦 講到有日本人係日本實紅咁 其實日本競爭都好大

做多d音樂節目 綜藝請歌手都有宣傳效果喇

算把la，呢到踩twice 既留言會唔理你講咩都讚左先。理性既說話未睇完已經負皮左 又話咩㜕娜，Jennie , yeri西女人，幾張gif圖就信到十足十，Irene 單野都係好例子，點知自己盲撐開果d先係西女人。
講真真係西女人咁有機心就唔會咁易俾人發現到，多數扮可憐果d先係真西。
講到尾自己鐘意果d奶就無問題，係公司政策當睇唔到。黑開果d無奶就話人因為係無本事奶唔到姐，揾到證據時就開足火力追擊 講真肉唔肉酸，寧願認係黑好過扮理性討論

viu做緊

岩啊 有錢邊個唔想賺
個時根本迫得子瑜跪低
JYPE就可以繼續要TWICE奶共
但佢地咁多年真係企硬喎
無論係因為公司對佢地既策劃改變左（專注日韓市場）定佢地成員本身唔想奶
都要俾返credit佢地

itzy奶左未

仲邊有幾
5個2015 7年約 2022都完
係Elkie 同Eunbin 張約唔知幾時

咁呢個係事實 有咩問題
又唔係練習生吹水話係明星
唔紅還唔紅 但假假地都係cube

【joynews24獨家】少女時代泰妍♥Ravi熱戀進行1年中！

【joynews24獨家】[少女時代泰妍♥Ravi熱戀進行1年中！]27日，joynews24公開了熱戀1年中的少女時代泰妍(32歲)和歌手Ravi(28歲)的聖誕節約會場面。據熟悉泰妍-Ravi的身邊人士透露，兩人是在一年前通過熟人介紹認識，一直以來以歌壇前後輩關係相處的兩人在互相確認了對方的心意之後，目前戀愛1年。

呢個組合 估唔到會有交集

佢都係鍾意年下男

RAVI依家第二春正喎 今年唔係等1月1先爆既 提早過年

兩個我都有好感 不過放埋一齊就有啲奇怪

佢兩個真係完全95搭8咁喎，不過如果係真希望佢地幸福啦

1月1有咩人呢

呢對唔夠爆

其實啲公司點解到今時今日都仲要奶共
佢地又去唔到大陸表演
奶共仲有咩優勢有冇人解釋下
唔通就係為左果幾萬唱片中輸?

泰妍似乎偏愛弟弟

一開始的確冇人唔想奶嘅
限韓令出台之後發現冇支那人都得
有毛有翼咪睬你都傻囉
不過又唔係隊隊都喺日本紅到
冇得咁比的

都唔算九唔搭八, 冇記錯嘅話ravi同hyeri都fd

個陣Kai同Jennie仲九唔搭八

Idol圈入面應該有好多都係frd搭frd識左 只係有好多野fans唔知

真 佢地私下點玩你地根本唔會知
工作無交流 但私下都係普通人會識其他人唔通同你講咩
所以唔存在9唔搭8 只係鏡頭前你見唔到佢地認識咪覺得怪

以後無得睇ravi上驚六啦

無話唔得 只係想講下佢家姐好似幾proud of佢
我又唔係話佢啲乜 唔好咁激動 未有奶共事件之前我都幾鍾意elkie

SM好似否認左？

1月1爆吸毒應該爽過爆情侶

睇定啲先
聖誕節去埋人地屋企 寫歌（？ 邊個信
Momo 金希澈 當年第一次被爆都係否認

爆情侶好過啦 idol爆吸毒依家好似食生菜

5個2015
應該九成唔會續約
仲點會繼續浪費青春

根據4Minute 經驗分分鐘係cube 唔同佢地續

咁都唔爆?

Wow

整容嘅威力

@韓國me2day

【sportskhan】今日有媒體報導少女時代金泰妍和VIXX Ravi正在交往中，兩人通過熟人介紹相識，已交往一年。對此SM娛樂相關人士回應：“兩個人只是一起工作的關係較好的前後輩關係。”

【Theqoo】歷代韓國歌手Oricon綜合銷售TOP10 (~2020年).jpg

咪係 唔同識朋友呢啲都要放上枱講咩
根本娛樂圈搭上搭就識到好多人

係你眼中 人地係奶共
人地眼中 只係一個市埸

東神

元英都係化妝嘅威力啦

拿 呢啲咪鬼鬼崇崇拍拖畀人周到囉
仲要係媒體爆出黎
你話Apink幾時會有咁既相睇到

不過估唔到依家武肺咁勁都會照出黎見面

乜又係你啊陳生

可能啲傳媒見慣哂idol拍拖 唔係特別爆都唔會爆出嚟呢

屌你又Apink

一陣又嘈到爆po都未嘈完

不如好似盲粉secret 咁講
sm拎左蝗旭熙個ac發po
所以護旗根本就唔關佢事
所有野都係sm既錯

特別既定義係？
佢地呢對都唔算係依家大勢既組合
年資有返咁上下
上面仲有人話唔夠爆

不過算啦
呢個話題上次都有個總結唔想再講咁多
見呢次有新一對爆出哂可以拎黎做下好例子
堅持要FF既人我阻止唔到

真，堅持要FF嘅人真係阻止唔到，所以完啦好嗎？

呢度係咪屌過Lisa/IU/Yoona奶共?

Binc

????

其實真係可以唔駛覆我上面果個post
你當我普通評論呢一對新人武肺咁勁都唔迴避下就夠
仲諗緊過幾日會唔會冇新一對爆出黎
未到1月1就有

冇錯嘅 普通朋友咪對話 男女朋友另計

好似大山婆同姜丹咁 只係短期炮友

幫Elkie口嗰啲唔好咁肉酸搬龍門 一係一視同仁 正正佢仲要係港女 係香港人 更加知道中港個context 係點 香港由佢出世到而家經歷咗啲咩 所以唔只係其他韓星咁為咗錢去討好中國 佢仲出賣埋自己擁抱嘅價值同真香港人嘅身分(如果佢真係黃嘅話)

唔係咩佢黃 連登仔買唔買碟嘅問題 香港大把黃藝人都冇飯開㗎啦 點都好 佢都係揀咗名利 做明星揀名利好正常 但佢實踐嘅方式揀咗犧牲自己嘅原則（如果有）投身去中國

岩
同埋呢到不嬲有屌lisa唔幫泰國發聲

個apink fans真係好撚搞笑
無孔不入

IU都冇幫香港人發聲

我都唔想
點知最近啲新聞樣樣都可以俾我拎黎做完美題材例子
唔係有人拍拖就係某團衰醜聞

佢地咁有實力 唔計啦

恩地嗰張相咪又係差唔多 係你話證據唔夠唔信咋嘛
信則有不信則無 你講哂嘅

笑死條apink fans應該係死毒撚未拍過拖
話咩武肺爆咁勁仲唔避下見面
武肺爆咗一年就成年唔見咩，情侶隨時同居埋，點都會互相傳染啦，冇出街蒲club留喺屋企拍拖咪由佢哋啦

你的口很臭

友達以上 戀人未滿

一個係身為土生土長係香港大既香港人ELKIE
特別係經歷左呢年幾中共對香港人既打壓
呢到大把人幫佢諗好哂籍口同苦衷合理化佢去奶共
但又反而要求一個韓國人要幫香港人發聲？？

1月1 如果係apink 佢係咪會崩潰

2021都到 重釣到

留名跟進

佢準備打千字文嚟駁你Apink冇可能會拍拖
然後講細公司邊有人理 跟住扯埋Weeekly嚟講

放過Apink la

姜丹咁嘅質素
我係大山婆都寧願搵個好啦

佢本身唔提都冇人會特別諗佢地有冇拍拖
搞到依家好想apink俾人爆戀愛

上次講過啦
一張日光日白行商場影既
依家呢張，同埋之前無數爆過咁多單拍拖影既相都係夜晚偷拍，唔係上車就係入住宿之類既
而最最最關鍵係一邊係私生飯影出黎post上討論區
一邊係官方媒體有哂新聞爆出黎

兩樣你覺得仲有可比性先好野
知唔知點解恩地單野完全炒唔起
因為連韓國網民都唔信，就係咁簡單
Play M簡單講句普通同事朋友關係，過一日就冇人理單野
睇完笑完就冇人再理

其實我都想佢地拍拖
最緊要唔係同某啲idol就夠
Twitter每次有idol被爆拍拖，好多人都會話點解又冇Apink份

泰妍兩次拍拖都被爆

apink是無辜的

條友真係好煩 可唔可以放過Apink

你話10年前啲戀聞爆出就話好奇去睇下啫
依加都20年啦 仲拎依啲野嚟大吵大鬧 依加先嚟青春期啊?
理得你邊個同邊個拍拖吖 淨係想睇雙方fans開火互屌 或者班腦內幻想同idol拍拖啲蛋散喺網上叫春 又剪相又燒專輯咁

Idols係節目上面講個啲關於男女關係既野真係一啲都唔好信

明明人地係講情侶以外嘅朋友

佢依家咪聲稱係情侶以外既朋友囉

男方又承認咗
定我睇錯

@米兔的韓流生活

【Joynews24】[Ravi方面：“Ravi，與泰妍確實在戀愛”]27日下午根據Joynews24方面報導，Ravi所屬社GROOVL1N相關人員在泰妍所屬社SM否認了兩人戀情的情況下，回應表示： “兩人確實在交往，為了兩人可以繼續美好的交往，請克制推測性虛假報導。”

笑撚死 一條友幫成隊apink招haters 怨婦到

次次都係其他女團有咩事就話「阿粉出道十年都未試過咁」

又黎羅生門

唔認又唔代表真係冇戀愛
不過認左嘅話工作上好難合作, 特別係佢地好似都放左風會合作出歌
而家冇影到最關鍵嘅攬攬錫錫, 老虎蟹都唔認啦

依家講緊名人，唔係普通人
如果我唔係做星，所以唔會明佢地點諗
啲咁敏感既日子，係我就開下video call就算

唔係咁呀 上次有單得女仔認男仔唔認

【naver】Ravi方面承認與泰妍戀愛
27日，Ravi所屬社會方面相關人士在泰妍所屬社SM公開否認兩人戀情時表示：“兩人在交往沒錯。希望不要進行這一性的虛假報導，讓兩人能夠好好地交往。”

SM好柒

其實sm係咪想試水溫 冇人鬧就認

串到

一個名人咪又係一個人 做咗名人之後唔通會變成幾個人啊
人地聖誕節扑個野都要阿支阿左 就算韓國第三階段都照扑得啦 你估佢地玩幾p啊

Momoland ikon

minah 同son

諗起zico一開頭都否認 得雪炫承認

SM好似平時咁話無立場咪算囉 而家柒左啦

Sm咁都想呃人 呃得就呃 當人冇腦
真係由上至高層下至idol都一直挑戰緊道德下限

哩個影到拖手都唔認, 食家son

彈出又彈入

估唔到對住呢條友仲有真心膠

喂唔係兩邊夾好架咩

佢阿爸幫佢斬纜
仲有傳聞話男個邊唔中意個女放風叫人影相

我都以為呢啲係會夾好

SP

又衝出黎好撚煩

認唔認拍拖都挑戰緊道德?
唔係掛

可能佢覺得成個kpop界真係得十幾個idol係拍緊拖

ravi嗰邊好似唔係官方立場

得十幾個冇拍就真

有成員拍拖會影響團魂(好似係)

好慘

可能本身已經冇乜團魂 只係business關係

相關人士 只要係員工都可以叫相關

我會覺得同圈外人拍拖冇畀人影就好正常既
以前都講過啦

事實又唔講得

可能係anti

男方又否認咗

擺明zico 係食家

講得好聽啲嘅咪叫團魂囉 正式啲又咪係團隊對外形象
懶係熱血咁講團魂 寫小說呀隊員拍拖就會變嘅團魂nice teamwork呀

【熱帖】 泰妍，Ravi戀愛報道時間線整理
27日上午11點: JoyNews24報道了兩人戀愛的消息
12點：泰妍官方否認戀愛，Ravi方面表示正在確認中
13點：Ravi官方表示，戀愛的事是第一次聽說
14點：對於泰妍方面表示否認的消息，Ravi官方表示還在確認中，確認後再發表
15點：Ravi身邊人和JoyNews表示的確正在戀愛中，Ravi官方默默不談
16點：Ravi官方否認了戀愛，表示和泰妍只是關係很好的前後輩，請克制推測

團魂只可以相信小公司仲要成班捱返黎既
但家陣個個食前輩打落既江山
單單係師妹師弟團就有個朵
班新一代idol又多左咁多有錢仔女
仲同你班人講感情咩

@韓流

[官方立場]RAVI方，否認和泰妍戀愛
以下是Ravi所屬經紀公司GROOVL1N的官方立場全文。
這裡是嘻哈廠牌GROOVL1N，關於這次Ravi的戀愛傳聞，在這傳達立場。
兩人是親密的前後輩關係，通過作曲等積累了交情，像朋友一樣相處得很好。請不要進行推測性報導。
今後也請多多期待在多種領域活動的Ravi。
謝謝。
(cr naver)

姐係點認咗未

爆多d相未？

媽 好亂呀

[KPOP] K-pop 2020討論區(41)

唔針對任何人
但點解聖誕節一男一女喺屋企就一定係拍拖
思想保守到史前時代咁

夾返口供先